點樣知個男仔係咪漁翁撒網？

係平時言談同whatsapp入面，點樣知個男仔對自己真係有意思（即係想追我），定純粹漁翁撒網、個個女仔都flirt吓？

利申：A0真絲

比隻豬佢食 睇佢食完會唔會走

我係非君不娶

睇下佢幫唔幫你含返

“Dum”佢波鐘，係漁翁撒網嘅過2-3個月就已經同緊其他人一齊
除非唔係

所以咪keep住a0囉

仲癲緊

好愛佢呀屌

咪玩啦，你見工會唔會淨係send cv去一間公司

利申：尻up

2, 3個月都追唔到, 人地知無行咪放棄好正常, 有無撒網都係咁話

屌 男人老狗開得PRIVATE IG已經可以唔使諗

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

漁翁撒網先溝到女呀,專一只溝一個100%冇好下場,只會比人話痴線毒撚/做兵